【三隻小豬】港人疑衝入闡 被放上內地社交平台公開處刑

有時無聊會睇下小紅書
大家勿屌

不過睇到呢個post實在有感而發
講真 香港人不嬲少打尖
見到大陸人嘅情況下例外
因為都預左 我地唔打就比佢地打
所以真係唔讓得
我覺得呢個大陸人係爭唔到位
老羞成怒就擺人上黎
仲要開曬人地樣
結果當然引左一班人留言話香港乜乜柒柒
不過其實好多留言係大陸人自己都覺得大陸先多人打尖，反而香港少
事實嘅野唔到佢地唔認

不過 三隻小豬
你地今次真係做得好
佢地公開處刑你
我地公開表揚你

中間打扮係中國人黎架下嘛

我留意到個留言問香港凍定熱隔離呀嬸上身厚褸但涼鞋

爭輸左怨乜 大家都係俾咁多車錢
俾2蚊嘅唔踢出車俾面佢啦

血濃於水。
不用分得那麼清。

似大陸傳銷狗

睇埋樣就知係港女

而家搭東鐵紅磡去九龍塘落車嘅話
一定要同班衝入嚟嘅盲毛死過
次次都要開聲屌先有人讓開右邊一隅你過
根本香港人係強國潛移默化下都劣化埋
唔衝冇得上車 人人都係咁

爭輸咗嬲嬲豬

大撚把

五毛樓主上埋d大劣網

得張圖你話佢地啱啱3p完都實得啦

小紅書係乜？

支那自煮燃發ig